一個文員挪用公款 攬炒左二手市場一哥 黃馮律師事務所

一個文員仔搞到幾多中產同專業人士破產

民間界攬炒之王

係精神既，最多爆多幾單
一個月一間走數就好啦

到底有幾蠢先會信
根本係港共回血劍
黎緊陸續有黎

阻你賣樓姐

擺明比香港政府棟左